[揸大聲公嘅入] 揸咪: ___ ___ 群眾: ___ ___ ___ !!!

大聲公： 黑警

義士：死全家 ！！！

咁樣係最有氣勢，一個帶領 期餘跟住叫
有節奏叫 好過亂叫
氣勢如虹

請幫推

講嘢一定要夠毒

push

幫推，順便宣傳

【連登革命宣言！】向殖民政權下戰書

都係嗰句, 我地反送中, 唔係反警察
一味顧住搞差佬咪正中下懷

呢埸係香港人嘅總體戰

LM

FIGHT FOR HONG KONG

FIGHT FOR HONG KONG

唔好俾狗有位入你
同埋咁叫會失焦 唔係反警犬

呢句已經足夠 有野嗌下群眾就冇咁易散

我講緊衝嗰陣

冚家剷更好

大聲公

有人用棍拍野deam beat 既時候唔好劣
一齊叫同一句口號加士氣避免士氣此消彼長
有心理學背後原理
對陣口號可參考港隊打氣口號
拍拍~拍拍拍~DIE FOR HONG KONG

引用 雞肉大師 巴打:
要佢哋一齊嘶哮， 進入同一個呼吸節奏 同一個心跳步伐
配合戰鼓(你搵個大水樽好撚大嗰啲 求其搵嘢敲佢有節奏嘅)打拍子 就會將一堆散兵游勇聚合成一個群體
以往慣例邊個大聲公喇叭就死邊個， 二來呢啲設備貴
但係水樽就可以有好多個 水樽買得起

另外大家小心雙眼，戴眼罩被人噴油漆就喪失視力，唔戴又會比人插眼

大家亦小心近距離突然由下巴向上大力推有機會導致頸椎受傷 請各位注意安全免生危險

希望無論大家去邊，甚至返工，不了
都想大家連日常生活都黑衫黑褲口罩笠帽加黑鞋
令到平時條街見到全黑既人唔再係特徵反而係大多數

全民 BLACK BLOCK

唔洗諗,係呢個
反正都比狗打,唔差在屌埋佢全家

當然係叫
不自由
毋寧死